其實點解廢老成日鬧示威者冇交稅

明明示威者入面咁多高學歷嘅人
亦都有唔少係中小企業嘅負責人
理論上應該係交得最多稅一群嚟喎

佢地有腦就唔會係藍絲啦

班廢老當正輸比馬會個d 係交稅

鬧人冇交稅，唔代表自己有交稅

日日睇洗腦文講黃屍港毒廢青無錢無事業靠屋企睇到當真

完全正解

廢老有腦諗呢d就唔係廢老啦
連琴晚被打頭嗰位手足佢地都覺得冇錯
爆幾塊玻璃又話年青人暴力
總之年青人係原罪

正確答案

二百萬人唔交稅 香港會點
諗到就唔係廢老啦

呢d老野絕大部分成世住公屋
絕大部分成世未試過搵兩萬銀

我係屯門友見唔少呢d老野

果Ｄ廢話一笑置之啦
幾多死老坑喺度講話咩拎AK47掃班記者阻住黑警做野
唔通我又屌佢地咩

交稅多啲，唔代表對社會嘅貢獻多啲，反之亦然

佢地R小陣福利已經偷笑

廢老講野何必咁認真

佢地成世都未交過稅

一陣又嬲嬲

有腦就唔會講呢啲啦，已經'腦死"了

因為政府製造輿論，指搞事嘅係學生，咁學生年紀細真係冇稅交喎
咁咪搞到示威者（變成學生）唔使交稅

我驚自己交嘅稅多過班廢老成年人工

佢地自己無拎福利先講人啦

有獨立思考能力仲會係廢老咩

免稅額咁少除非獨子 唔係一打工都要交啦

push

我地冇交稅 佢邊有錢派利是俾支那老雞

佢地永遠都唔諗下點解「黃屍」好多都係大學生、專業人士

班廢老咬老綜憑咩鬧人唔交稅

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

仲可能咬緊老綜

5年前 雨革搞手都係班大學生/岩岩出社會既後生仔
加埋 藍絲group 洗腦 屌佢地係廢青
認真5年後呢班人 好話唔好聽就接近30歲啦
雖然未必係運動既主力 但肯定大部分人都不遺餘力課金/買物資

就算你有交稅 啲藍絲咪串尻你交左幾多年稅 交幾多稅
都係嗰句 有腦唔使做藍絲

依家睇返梁天琦講既野 仲係好中
某程度上證明2015到依家 社會狀況無改變到

屌返佢無交稅囉
事實係我地交好多稅啊嘛

因為佢地唔洗交
同話人有錢收一撚樣
佢哋自己做啲陰質嘢 貪小便宜
就以為人人都好似佢地咁貪小便宜

同會員#169一樣

佢地嘅”貢獻”只計錢銀上嘅貢獻

廢老先係無交稅喎

最廢既人
多數扮勁
例子：屈機男

屌你老母我交左成皮

因為佢哋自己無資格交
覺得人人都一樣

好撚多都返緊工交緊稅架on9
問佢今年交幾多啦

因為佢自己無交稅
咪成日覺得人地都無囉

有種人會有啲on9心態，覺得自己有交稅都未出聲，你班學生工都未有憑乜野出黎搞事，完全冇邏輯可言

秒

80後呢班而家都成40歲，係最高消費力既一群

佢地全部冇讀書都話人讀屎片啦 出面個個大學生呀

廢老就真係冇交稅喇on9

分分鐘我地有份養佢

啲廢老仲話個個都有收錢添, 智商既野, 係咁就係咁, 無得進化

你班廢青讀書讀壞腦

點會無交稅，我食緊支煙啖啖金呀你老味

無腦藍屍

可能佢地都岩岩學緊毅進制

交左稅sor

就係因為佢地自己無交
就當正人地都無交

廢老先係冇交稅個群人

搵到錢出黎: 搵到兩個臭錢就以為自己好巴閉 係到搞搞震
大學生出黎: 讀咁多書有撚用 成班無腦比外國勢力煽動 稅都未交過係到搞搞震
老師出黎: 呢d人落地獄啦 教壞晒d學生
醫生、律師: ..................

搵到錢既人出黎遊行、捐錢: 搵到兩個臭錢就以為自己好巴閉 係到搞搞震
大學生遊行: 讀咁多書有撚用 成班無腦比外國勢力煽動 稅都未交過係到搞搞震
老師罷工: 呢d人落地獄啦 教壞晒d學生
醫生、律師抗議: ..................

交得多過佢喇屌

因為佢地成日以為係班仲讀緊書囉 其實唔係㗎係社會唔同層面對政府都有心聲

以己度人

我交六位數 廢老收皮啦

不如公平D
撐警嘅繼續交稅
其他唔洗交

你地唔交稅 邊度有錢比我拎生果金同老綜呀

以前聽啲公園廢老講自己交幾多稅
講撚完一大輪先知原來佢地講緊煙草稅

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

即係佢地思想係覺得有錢大曬

係藍絲心目中係得廢青同社會底層先會去示威遊行
但事實偏偏係相反，廢青街都唔願出，底層星期六日去返工搵多個錢啦

我年年交超過十皮稅
但我都憎 中共同港共同建制狗 入骨

人哋公民黨啲大律師咪又係出嚟反送中
又有醫生公會藥劑師協會
人哋一年啲稅多過佢十幾廿年

都唔講我真係交左幾多稅啦，屌你反對人地政治立場都鬧返d 相關既野啦， 唔好鳩鬧

我憎鳩你親中都係屌柒你返大陸啦，唔會鬧你琴晚賭馬輸左幾錢架嘛

係因為佢地自己冇交，所以咪鬧人冇交

黃尸搞事理由清單

1, 一撚定係收左錢

2, 如果冇收錢，咁一定係外國勢力，要搞亂香港

3, 如果冇收錢又唔係八國聯軍，咁就係年少無知，俾人洗腦兼利用

4, 如冇收錢而且高學歷，又唔係外國間諜，仲講緊啲聽唔明嘅野，咁...咁...咁我唔知咁多，總之一定係收左錢

>loop

話人冇交稅，其實自己就做社會蛀米蟲，成日攞福利

劉馬車

點解廢老鬧後仔xxx
因為廢老自己xxx

xxx=無交稅，被洗腦，被煽動，很暴力，破壞社會，無貢獻，中曬毒，垃圾，等等。

up

我家有一件

紅媒一直渲染出黎既係廢青

廢老可能冇交過稅，以為自己唔洗交，其他人都唔洗交

秒殺

建議返如果係都要同佢地嘈嘅話
就同佢講：我有買煙飲酒去旅行
樣樣都有交稅

等如佢自己收錢撐警就話我地收錢

因為佢地無交稅，又拎晒政府著數，覺得所有人同佢一樣

SORRY 你真係有問題

班廢老鳩UP要成本既咩?????? 你對佢理性就輸了

通常冇交稅嗰啲就會話人冇交稅。因為佢地可能俾人咁話過，感到受侮辱。

所以就會用呢啲「自以為係侮辱性」說話去話人。

佢地個代最興瞞稅，尤其開個舖頭仔做小生意唔會開單果啲
當年啲樓又平，做下小生意都夠養起成兜仔女架喇

仲有我反而覺得佢地好多都無交稅就真。因為好多藍絲都係家庭煮婦、老人家，鍾意貪小便宜睇免費CCTVB、頭條曰報、參加民賤聯攪既超平旅行團.....

交稅多過你食鹽食米

係廢老眼中
交多稅就可以犯法
係廢老眼中
有撐警就可以犯法
係廢老眼中
飲醉咗就可以犯法

我一年交十個開外呀！dllm啦癈老！

因為後生或學生被認定無交稅、佢以為自己好多供獻

佢地交煙酒/博彩稅多嘛

唔止冇交稅
用埋我地d稅養佢地

我差唔多全家都係

屌佢老味仲好講，今年交十幾萬，我都想唔交呀屌